每個男人心底都有一個念念不忘嘅女人

得唔到嘅永遠係最好
最令人難以忘懷
得到手果個永遠唔係你最愛果個
人係犯賤

你以為自己安份守己
全心全意付出就會換來相同待遇？
傻閪
只有賤人先最令人死心塌地

唔一定

難忘的 因你太念念才難忘

男女都係啦
我唔會懷念ex
但會懷念有緣無份既男仔

未擁有過也是知道不會擁有的
卻是心腹

最美麗長髮未留在我手，我也開心飲過酒

除非你係a0

仆你個街

痛撚死佢啦

呀！！！！！！！！！

放下啦

啱呀
放下啦

知易行難，巴打你何嘗唔係

挑
我蕉一聲就放低左啦

得到過，果時真係全心全意愛佢。雖然試過中間有兩個月會淡左，但唔會想唔同佢一齊

可惜而家已經冇喇...

念念不忘

點解冇左？
一齊左你都捉唔住？
中間兩個月咩事淡左？
你淡左定佢淡左？
你淡左佢有冇咋型？
淡左點重燃？

個個都係咁

仲有偷偷地掛住人嘅仆街千奇咪拍拖

啱呀
我隔離果個就係咁
Hurt到我仆街 我好似係一件代替品呀貓呀狗
佢得閒就搵我陪佢食個飯玩下咁
但心入面就諗住第二個

.只差一點點

是鳩但
我已經決定左做魔法師
祝佢開心就好

點解會咁放唔低
都冇得到過
有咩回憶有咩咁深刻

ex同曖昧對象

唔覺

只有垃圾只會念舊

先

得不到多麼好當得到不知怎算好

醒下啦
忘記佢地搵個個啦

係你地班傻仔想像得人地太好
淨係念舊念舊
放係你眼前果個又唔識珍惜
到眼前果個都變成舊人
先識後悔
然後繼續念舊

送個正皮俾你

多謝

無

係

不能同意更多

有緣無份

叻仔
Keep住

犯賤！

佢同我講timings 唔啱

其實係咪呃鳩你咋

但曖昧過
仲成日block 我ig

yes
好彩間中都有得見面

對你好有咩用

其實我真係唔明
有咩咁大件事會令到個timing唔岩一齊唔到

咁先大鑊
你更加放唔低

屌，多9餘。洗你講咩？一般

收埋喺心入面

搵放下啦
個女朋友啦

佢對我淡左，之後中意第二個所以分左手，拍左3年半，以前曖昧左1年先一齊。
我果時因爲佢發生左d事要成日安慰佢陪住佢照顧佢，令到個人好攰，同對左好多年日見夜見其實會唔太似拍拖。後來諗番起同佢由細到大嘅回憶，我知唔會搵到一個好似佢陪住我人生每個階段嘅人。所以想一直同佢一齊，而當年嘅佢其實都真係冇咩缺點，只係會20歲對住我都有少少細佬女，但我知冇左我嘅佢會好獨立，分手呢一年都prove左

總之就我呢世都唔會搵番個咁愛嘅人，一個由6歲開始認識到一齊嘅人....

啱啊

乜男仔係咁加。。。

同意

加你老母

喜歡你最好不要講 安守這位置

得不到 才是美好的一部分

高中時暗戀嘅女仔
忘記唔到

忘記唔到佢d咩？
要咁樣掛係心口

愛情

親愛的 憑你悟性 為何沒想到珍惜

依d post 一到夜晚就好熱鬧

唉

繼續叫春

高中暗戀嘅一個女仔
係我鐘意嗰type
嗰陣會借啲依聊佢 但最後因為無信心溝到佢 所以放棄咗
同緊宜家呢個女朋友一齊 周不時都會諗起佢 去佢住嗰度附近睇下撞唔撞到佢 甚至打飛機都諗起佢 都覺得自己好仆街 但我真係控制唔到唔諗佢
早排仲要撞到佢 只係講咗幾句閒計 但足以令我日思夜想 好撚辛苦 我想好好咁愛自己女朋友 但又控制唔到咁去諗嗰個女仔

ex先唔會念念不忘 但係曖昧完最後冇一齊到既

其實男女都係
一年前遇到個男仔 岩傾咩都好好 已經講到話一齊
但我就係抱著得唔到就係最好既心態而冇同呢個人一齊 我怕得到之後會變 所以係到拖左好耐
到幾個月之後同ex 我唔想再拖後悔 所以諗都唔諗就一齊 最後散左
反而冇一齊個個而家仲keep住contact 咩都話俾大家知 best friend咁
得唔到真係最好
我以後係咪都唔洗拍拖 ？

得唔到既人 你會覺得係最好
我都有一個 已經掛住佢掛左兩年。

不自然又係留意下佢

本身兩情相悅，但大家都估估下冇開口，直到對方拍埋拖先黎曖昧，沉左半年決定放棄，可憐嘅係返學再見多2年幾要當唔識佢

已經冇見兩年，我知唔會再見，唔會有可能，但我依舊都會ff下，我呢世都記得你講過我有咩事你都會係度

好驚步你後塵

佢都係同我講timing唔啱
情人節block埋我ig

其實講到底 佢都係唔夠愛你先唔同你一齊啫

過左5年 我仲會掛住佢
雖然已經唔係鍾意果種feel 中間都拍過拖
但唔會忘記到佢

唉
仆街

1999

無計
係真係一路會記住
已經del曬所有野
幾年冇contact過
冇聽人講過佢
不過仲係好記得所有野

不知不覺已經六年
依然忘記唔到佢

"談好一個事情 可以兌現時 你又已安睡"

我會發著呆 然後忘記你 接著緊緊閉上眼

其實我們專喜愛得不到的

有咩問題
每個人都有青春期 而青春期往往連住思春期 咁岩條女出現係你既思春期就跟你一世架啦

好慘呀....你女友 唔好比佢知

爭d一齊 但最後自己衰on9先最攞命

我個個都得唔到，所以心裡面已經累積咗十個八個

原來唔係得我一個係咁
我好想同你講 其實我好掛住你呀

由火柴接觸火個一刻 就注定左會受傷
忘不了就繼續想
放不了就繼續愛
逼自己違背個心都無用
啲人話time will heal everything
時間的確可以令你走岀傷痛
但唔能夠消滅佢係你心底嘅感覺
有啲野唔會唔記得，只係醒唔起
一但碰觸到又會再痛

嗚啊 我都係呀

未試過得唔到，皮已負
最耐果個10年後得到左，等下啦

巴打依家仲一齊梗?

我都想得到翻佢

…其實「醉生夢死」只不過係佢同我開嘅一個玩笑。你越想知道自己係唔係已經忘記嘅時候，反而記得越清楚…我曾經聽人講過，當你唔能夠再擁有嘅時候，你唯一可以做嘅，就係令自己唔好忘記…

中出就收皮啦，情意結啫

屌垃圾

same, 我ex 太cheap，我唔會懷念，反而我忘記唔到樓下惠康個女仔

所有野都唔同啦

點解

GAY

睇依個post睇到sad 令我又唸起佢 兩情相悅但有緣無份

正評

怎麼冷酷卻仍然美麗
得不到的 從來矜貴
身處劣勢 如何不攻心計
流露敬畏 試探你的法規
即使惡夢卻仍然綺麗
甘心墊底 襯你的高貴
一撮玫瑰 無疑心的喪禮
前事作廢 當愛已經流逝 下一世

某位師兄既圖

有無睇花樣年華 周慕雲ga?

同到夢想情人一齊之後最愛就會變第二個

agger

咁樣寧願一齊唔到
起碼係對方心目中仲可以係最好

愛若難以放進手裡
何不將這雙心放進心裡

咪臭係

所以有時遇到D水太仆街反而好事, 之前為左條女浪費十年時間. 為左佢放棄多段姻緣, 但最後都俾人當係閒人咁駛. 真係放低晒同女朋友好開心.

放低唔到 依個女仔唔知比起其他女仔我更加放唔低 明明我已經好灑脫 但內心一諗起佢就好傷

Sorry 自

曾經有段摯真既愛情擺係我面前

我自己幾次臨門一腳
覺得自己唔可以好似對嗰個人咁對呢個女嘅好
就縮沙
其他追唔到嘅會冇感覺 當佢地閒人

我真係好想再見嗰個佢

又想了一遍 你温柔的臉 在我忘記之前

Same
不過個女朋友都變左我ex
最後ex都放低埋 但就搵唔番鍾意既感覺

我係一手架
其他男人都係著我舊鞋啊

利申已放低

念念不忘 必有迴響

男朋友同我提過
十幾年前有個中學識嘅女仔同佢long d
然後佢返香港前幾日俾個女仔飛左

返到黎咁啱整親入醫院，
個女仔都冇黎睇佢

然後佢講起件事好似個心拿住拿住咁
我諗哩個女仔真係令佢念念不忘

永遠係中學嗰個人最難忘

得唔到先覺得最好
因為係你幻想
就算一齊過 都念念不忘
可能係你唔甘心姐
我諗通左 唔會糾纏過去
珍惜宜家

嘿，我真係冇

好想飛去搵佢

咁絲打你感受係點?
我男友都有同我講過佢同ex嘅嘢
係感覺到佢仲好心痛
其實嗰陣都唔知俾咩反應佢好

有，只能透過ig望下，以解單思，但望完又會諗起以前d回憶，然後好sad

退役兵仔表示認同

標題認同，但得到果個唔係最愛，又未必喎

我個心都係拿住拿住
然後問多左幾句佢ex依家過成點
暗自希望條友快啲成家立室生仔

佢地早幾年好似去蒲時見過大家
Say 左個hi

都過左十幾年啦
我都信我男朋友係愛我嘅

不過回憶哩啲嘢一世都會存在
得閒拎黎回味下就算

我都會同佢講咁樣好正常，
個個都係咁
佢諗起個女仔唔係因為份愛，而係份懷念
我中三嗰陣都鐘意過一個男仔
而我啲記憶都依然好清楚

不過我最愛都係依家男朋友

縱使相見會是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放。
我仲記得你打左千字文俾我 當我望到呢句我喊左出黎 好掛住你 五年都黎緊啦

係嘅
望下解相思
結果係愈望愈掛

Agger

都啱嘅
唉

係.......
有有緣無份
極心痛

正皮係比個標題

冇一齊到可能先係最好 對方喺大家眼中永遠係念念不忘 最動人既
同ex由中學曖昧過 之後佢同左另外一個女仔一齊 我地就冇再交流過 但我同佢幾年黎都係好care對方 放唔低 幾年後再遇 捱過左好多先一齊到 我地都講好話要好好珍惜 結果幾個月佢就話冇曬feel
宜加我喺佢眼中就只係不值一提既ex 所以話 冇一齊到可能仲好

diu

明明完全冇feel都會想知小小

有

拍過7段
我覺得要睇時機 有時有 有時就無 你明唔明？

好認同

苦海翻起愛恨～在世間

正解
利申同梗垃圾拍拖

以加比佢block左電話 仲del埋fb
我都好想見佢一面睇下係咪仲係當初果個佢

初戀

最令人念念不忘係得唔到個啲

咁你點

我連睇都冇得睇

奉勸大家將佢留係回憶算啦
時間係會將你心目中果個女仔變成臭西的

巴打講得好岩 仲會犯賤到同自己講，無論如何結果係點，都會一世對依個女人好

媽咪

終於有個清醒嘅人

我就係唔清醒先得到教訓
所以先上黎勸世

我本人 明白甚麼都總有限期

明白一起不過是
明白不一起也是
無數次對不起

因為我會想起你 我害怕面對自己
我的意志 總被寂寞吞食
因為你總會提醒 過去總不會過去
有種真愛不是我的

假如我不曾愛你 我不會失去自己
想念的刺 釘住我的位置
因為你總會提醒
儘管我得到世界 有些幸福不是我的

好幸福

我都信男友愛我
佢有同我講過以前嘅嘢只係段回憶
但佢同佢EX散咗唔算耐而且當初感情好好
人非草木, 我Feel到佢有留戀, 短時間內都係正常
所以理性同感性日日打交

same

我是垃圾

比一個關係特殊既人用好難聽既說話鬧走 但係忍唔住仍然好掛住佢 係咪犯賤

我係垃圾

啱啊
Loop咗幾次呢個情況 你估我想咩 ..
就算知對方唔好 唔代表放到
放得到個人 又唔代表可以放低件事同傷痛喎..
我幾時先拍到次開開心心嘅拖

好掛住佢

話唔定只係你有野似佢
佢先同你一齊

䁔昧係最好架 暖昧冇交鬧 日日sweet到漏 但係瞹完一輪臨門一腳on99左真係想死

Fuck

男朋友淨係記得同ex既回憶，同我一齊做既野完全無印象 我知我一世都比唔上佢ex
she's the best

我得到嘅都係我最愛喎

唔出奇
我有時見到有人似佢
都會呆一呆
或者突然有個fd個表情有一秒似
自己就會chok 一chok

一齊咗幾耐?

佢同ex 拍左4年，我而家都同佢拍左4年

不要再說了

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你…

以自己做例子
就算真係咁諗
因為知會hurt 到佢
所以唔會敢講真話

其實睇你自己姐，我前度拍左2年，鍾意左4年半，而家嗰個識左半年就拍拖，拍左5年半，我見到前度一d都唔留戀，反而愛現任愛到傻，你自己如果行唔出黎根本就唔應該投入下一段感情

屌…咁好撚sad啫

岩岩同男朋友一齊頭果一兩年佢都成日將我同佢ex d事撈亂哂

呢點我就真係接受唔到
一兩次無心之失可以理解
但如果經常係咁
證明佢個心都仲有ex
已經唔係回憶懷念咁簡單

同前度分左手就3年仲係好掛住佢，但又無膽搵佢

係呀，佢就係咁

Ex係萬惡根源

人就得一世
唔好做d令自己後悔嘅野

無一齊可能係最好
唯有咁安慰自己

決定呢世唔拍拖
因為講過最後一個係佢

咁你又誇左d

到底要點搞

人最初怎去享受愛
最終怎會執迷到變有害

Sad but true
鍾意左個高過我既女仔好耐，唔敢表白

後悔自己好摺好怕醜
好奇平行時空既我地有冇起埋一齊

不過得個諗字
各自各有男女朋友
我一開ig佢就秒follow左，反而自己唔敢follow佢個private ig

Katy Perry - Thinking of you

做人就係咁犯賤

有男女朋友就真係算喇
好好對人啦

其實已經冇哂感覺
好投入依家既感情
只不過有時碌碌下電話見到佢又會諗起

同ex 聯絡返，好掛住佢

男人

每個女人心底都有一個念念不忘既男人

我會好努力令你鐘意我

我冇

當年電話唔同台
無得sms
中學曖昧到全班都知
但一個暑假就比第二個溝左

真係無

唔使咁灰

女朋友

男人多情而長情
而家只會偷偷佢ig,有試過whatsapp傾計
但是已經發覺回不了過去，亦冇想向前的衝勁。

醒下啦 人地念戈個唔係你啊

越望越無望 十年又過去

而家嗰個係最愛既 感情冇變
但始終又有另一個好鐘意既難以忘懷
男人就係咁犯賤 得一想二

人啊可能不相愛、不能夠互相折磨

我唔係喎

叻叻

佢令我對其他女仔完全冇興趣 成個心得佢一個
只有佢先可以一句說話就影響曬我既心情
令到我成個人失晒理智

佢係我鍾意過既女仔中愛得最深 都係令我最後悔去愛既女仔

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡
係你叫我不如一試 但最後卻說做屋企人會更好，因為怕始終一天會分離，"我地可能timing唔夾"真係萬能

唔夠愛就唔夠愛啦咁多借口

奇怪卻是每戀一次
震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光 一去難再遇上一次

3年都放唔低。

別來無恙

聽到佢個名到會心痛

同你一樣

係啊頂

有緣無份唉
但而家有個一齊三年幾女朋友 好穩定

咁我寧願做佢念念不忘既女人,希望你同現任拍拖既時候會諗起我,夜晚失眠都諗起我,但係千奇唔好黎搵翻我,因為我會受翻你

真係冇
以前有個女仔鍾意我 拒絕左佢 有時會諗果陣同左佢一齊會點

正因為無開始過，所以永遠都唔會結束

屌 尼啲正仆街

啱呀
所以我係垃圾

我已經好落力唔做垃圾仔

真心鐘意一個人係好累
特別係佢唔受
好決絕
基本上唔知佢想點時

就覺得
累

現在只是習慣上愛佢

但無拒出現
我都唔會迫自己更好

識佢時我push自己
佢唔show我後
我更push自己

可惜自己唔係醒目仔
努力同回報唔係成正比

希望下個我愛上的
佢唔會諗太多
同埋唔想再放手
種痛的感覺 唔係咁易好返

我本可以分得開 看得開

所以萬一分手就會選擇唔再害人

要乖豬
對人地好d呀

之前鍾意個女仔變左tbg
個tb仲要好撚mk 好樣衰
我屌你老母

你依句野
又幾有道理

明明佢唔係我社交圈子入面最靚最大波最長腿個個
仲要對我咁撚差 但偏偏佢係最得我心
犯撚賤

咁咪好
屌我男朋友成日回味條女
老味

咁feel嘅野有就有冇就冇
唔一定最最正果個先係

手鬆點更好

I know that feel
明明都咁多年 發夢都仲成日見到佢

分左手三年都仲有時會諗返起初戀女朋友

岩啊

打飛機都諗住 好慘
你真係唔好比佢知

呢排係咁經過同佢有經歷嘅地方
好掛住佢
明明溝緊過第個都仲係好掛住佢

其他女仔明明都唔錯，硬係差D野咁。

雖然想幫佢講說話
但的確好撚岩

對你好幫你走出情傷
一心一意愛你
然後你一句 你知我份人
就繼續重新出去玩
你當我係咩其實?

但係我都係繼續想你開心幸福
手已分

其實唔係人地差d野
係你差d野
你個心

世事唔係次次都可以起到步 執著真係

得不到的從來矜貴

為何 無論我 願意怎樣試怎樣也 不可一樣愛慕她

同你好難得咁一齊左三個月
由曖昧去到一齊 經歷左好多野
雖然一齊既時間非常短 但我用左一年既時間先慢慢咁放得低你
我好愛現任 但愛佢既程度點都唔及愛你咁高

只有賤人先最令人死心塌地

點解我冇

Time to move on lahhh

I know that feel
一黎係真係只有佢先可以令自己愛得咁深
二黎係有陰影 唔敢再對女仔咁上心

岩，有啲感覺真係得嗰一個可以比到你
得佢可以比你講出你心入面既野
你會完完全全對佢放開心防
依樣野就算係結左婚既人都未必做到

小心呀 回回下可能有日會搵返

Same here
睇埋樓主咁多個留言 全部都中晒我

啱呀
最後求其執個又要呻唔係最愛
明明就你地班人自己無珍惜 錯過又錯過

咪臭係
永遠同現任拍緊嗰陣唔珍惜
之後散咗又話係最愛
屌你老母

賤
真係犯賤

話哂都追左幾年 邊有咁易放低

女人都係
好人唔鍾意 係鍾意賤既

點解可以咁勁追幾年都唔放棄

因為佢話對我有好感 俾假希望我

正傻西
頂盡半年就要抽身啦

Ex同我一齊個時就掛住佢前女友 仲搵返佢前女友傾計 同我散咗大半年就打電話俾我 話一直好掛住我
利申:被飛

對唔住，係我想超越友情呢段關係

垃圾
咪撚理佢

最撚慘既唔係做兵 係比佢當左係好兄弟
睇住我地啲對話好似同個男人傾計咁
做兵都話有得爭下 依家係爭都冇得爭

會唔會係你外貌衣著似兄弟

sorry

放低向前啦好嗎

如果可以take two，我唔會走埋去問你拎電話! 繼續一個人咁生活落去

有咁易就好

上世的債今世還

狠心d
Block哂d野唔好睇

其實有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓
到最終可能都給枉費

曾經有一段至真至純嘅真光妹擺在我眼前，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天能給我一個再來一次的機會，我希望能對那個真光妹說我愛你，如果非要給這愛加一個期限的話，我希望是一萬年。

我愛你呀真光妹！

Hy 其實我重好鐘意你。。。

得到之後 又係咪真係想像中咁好 ?

唔係 征服左樣野 就淡

正解

屌，好撚中

我會好懷念當年追佢時的點滴
好想知佢現在過得點
雖然無一齊過但會念念不忘

但要我再揀，我覺得我最愛的是現在在身邊那個

擁有過短暫嘅時間 但依家諗起乜回憶都出曬

岩岩聖誕節同一齊咗3年半女朋友分手
開頭係好唔慣 但係去到新年嘅時候，
機緣下同番中學互相暗戀嘅同學一齊每日wtsapp。
再去到近排 大家互相講左中學暗戀嘅事出黎，
我都開始feel到可以開始一段新戀情嘅時候。
但係早幾日前，有一晚訓到凌晨電話響，
原來係ex喊哂口打黎係酒吧跌左部電話，
部電話係分手個陣我送比佢最後一份禮物
佢喊得好西利，我即刻問佢係邊 我換左件衫就飛的出去搵佢。
跟住我送佢番屋企訓，我同佢食左早午晚三餐，我係佢屋企陪左佢成日。
過程我問左佢好多野，一齊嘅時候佢明明好乖 唔會落去蒲唔會去酒吧。
自從分開左之後佢就成日去呢啲地方 仲話試過飲到醉到原醒人事，我問佢最尾點 佢唔答我
到夜晚我話一齊出去食飯喇，食完飯我就要走啦。
佢突然攬住我爆喊同我講，唔要！唔要去食飯呢啲說話， 因為食完飯我就要走 唔知幾時仲有機會可以見到我。
個刻我忍唔住喊左出黎，即使分手好唔開心我都冇喊過。
個一下我唔知為咩我同佢一齊喊，我最尾應承佢話得閒可以搵我，我得閒都抽啲時間黎搵你。
發生呢件事之後呢幾日，我個心一直都諗緊佢今晚又有冇去玩去飲酒。
好擔心佢飲醉之後比人玩
呢件事之後 我亦都唔知點面對同我傾得好開心戈個女仔。
我都唔想同佢一齊之後 其實每晚都緊張另一個女仔。
我可以點....

姐係你根本未放低未ready啦
新果個傾冇所謂嫁
唔好講曖昧野就得啦

之前都有人開post講呢樣野 仲要好多巴打讚同 今次又係 好驚自己男朋友都係咁諗

唔洗驚
佢冇咩特別就唔洗理咁多

中學女神...
拍左兩次拖都係仲掛住佢
我願意用一切去換佢同我一齊 可惜
我無錢又唔靚仔又無才華
祈求有下世既話 可以比多次機會我 今世係無機會啦...

唉，明明個ex對我好衰，但我都會好似樓主咁對佢好難忘

明白

愛一個人愛到如果要分手

我寧願做一件衰野 畀佢記得我
憎我 對我心斷欲絕
咁我好過啲

岩

有時會睇返以前d記錄 無所不談
家人細個同學朋友感受 一傾 就傾左三年...
而家睇返佢有關心過我
太耐啦 自己又唔敢進一步嘗試
耐到我自己想放棄 覺得寧願唔再等佢鐘意我好過果時咁
最後忍痛唔再理佢 佢又試過搵返我幾次
點知再過兩年 問返人 原來一直都係當我「朋友」...

唉 講完都係放返係心入面就夠啦

睇晒你啲post我真係覺得好委屈。

如果我心底入面真係有第二個愛嘅人，我一早已經飛咗你去同果個人一齊，而唔係屈就自己同個水泡一齊咁耐。

我地之間最大問題就係 你啲自卑感加創作力量所衍生出嚟嘅負能量。 而家仲要上網同班負撚樣圍威喂，塑造我係一個賤男嘅角色。

我唔嫖唔賭唔煙唔周圍溝女，有米八有正常樣有份好工有層樓收租。 又唔check你唔管你，你想做咩都會支持你。平時出街用我嘅，仲打本俾你夾份落你間舖度，你仲想點？

最柒真係夜晚晚手賤走去search你開啲post, 見到你啲post我真係又嬲又火滾。

算喇，我好攰，我真係好攰。

同你一樣，俾人當水泡
想放棄果時 只要俾佢氹一氹 又心軟

朋友：點呀呢掛....仲有無同人有聯絡呀？

我：哈.....無擺係心啦，仲搵黎做咩

朋友：我都未講邊個喎

---------------------

睇完覺得可能男朋友一直都係咁但我自己唔知

成日以為放低左
但係有時無啦啦夢見佢 片段仲要好開心
明知ex已經唔同晒 自己係要將佢美好化

唔只一個

有時好怨恨佢，有時又諗起一齊既甜蜜野，好撚矛盾，以為自己放低個陣就又黎料

男仔係咪會咁既機會大啲

我自己女仔 每次拍拖都只會諗住男朋友，好少會再諗番其他男仔

但佢可能就諗緊其他女

真係會間唔中發夢見番佢 夢入面同佢和好左過得好開心
雖然知道佢係為我好先唔搵我
但根本都已經唔係仲有冇接觸嘅問題
已經過左四年就算唔傾計唔講野我都係放唔低
尋晚又夢見佢 好撚辛苦

佢就係你念念不忘既人

好肯定我男朋友係咁 不過我都係